發覺攞多過1次世界盃嘅球隊已經死晒

巴西=5次(8強)
德國=4次(分組賽 )
意大利=4次(留力下屆)
阿根廷=2次(16強)
烏拉圭=2次(8強)

以下係攞過1次世盃嘅球隊：
西班牙(16強)
英格蘭
法國

今屆分分鐘隨時會誕生第9支攞世盃嘅新球隊

希望係新隊伍拎

當然最好係比利時/格仔

英撚就收返埋啦

當俄佬流架 等等kgb做野落毒

For the first time in #WorldCup history, none of Germany, Brazil and Argentina has reached the semi-finals.

可能英介蘭同法國都收皮，係普京贏